屌，堂堂曼城，冇人到後備都坐唔撚哂

計埋龍得6個人

洗撚後備咩
打少個都贏

一陣哥狗自己落場踢

即刻俾錢買對面d人黎坐都得啦

邊個夠班?

挑 之前d盲反又吹起到曼城板凳砌到兩隊波 笑到

咁又點？ 望吓個積分榜先啦，講嘢

哥帥係敗試過4人後備席添

有我落場洗撚出後備咩